「一個抽獎睇穿曬某部分人智商」

自問自己係搞抽獎個條友既話
唔會突然拎接近6-7位數金錢出黎搞所謂「抽獎」

幫手share過抽獎post既人
比著係你，你會唔會咁做？
答唔會既話，咪撚自己呃自己話：「唔怕啦，話唔定中呢，抽唔中都無損失既。」

推測搞抽獎個條友既目的
好大機會借假抽獎推高自己post既人氣
再而進行進一步行動

自於佢下一步行動係咩
先係我地需要唸既野

p.s. 人往往相信錢財會突然無緣無故降臨自己身上，
而往往忽略得到錢財背後所需付出既力氣。

BTW唔好話6-7位數既金額啦

有d人你叫佢拎2-3位數出黎捐比612等既組織
佢都唸前唸後啦

push

低智力淘汰係物競天擇一部份

推

唔好笑ig啲人住 睇下連登有幾多個政府抽獎post先 連登仔都未必係好聰明

【借位宣傳，與主題內容無關】

試下用「冇雙普選就獨立 / 沒有普選唯有獨立」做口號

牌面上你係爭取緊無人有異議既雙普選。實質上你提供緊清晰既路徑，解釋緊點解要獨立、以及為獨立提供正當性。

對於和理非，一開始可以則重係「雙普選」上面。但潛移默化地灌輸佢地獨立既可行性。對於獨派，亦解決左「時機」問題；因為嚴格上口號並唔係直接提倡獨立，但同時宣傳緊獨立。

同意

抽獎果d野一件都幾千蚊
無啦啦有條友彈出黎話送幾百件出黎，正常都應該會懷疑下啦

整係頭等5個都要最少成球野